有無人黎m量好少

本身都貧貧地血，呢次又遲左黎m 量又少，係超少，上次黎m量無咁少，仲要每次肚痛去廁所，上次痛到頂唔順想去休息，點知頭太暈，跌左係地下
平時黎完，都會食補血，但今次量勁少又遲黎點解？

呢排個身體都好似有啲問題咁
周身唔舒服

平均每個月都差唔多既黎m量
算係多
我係多到會漏m夜用42cm&更長（第二日最多）

我今次得好少

一個月黎2次
總有d黑血

覺得關tg事

心情都有影響

好地地肥仔黎咩m

得頭2-3日正常量